天水圍警署721果日有份落閘睇住你地死架喎 咁快有班金魚腦港豬唔記得哂？

香港人真係易呃

同放煙花班黑社會 係度扯貓尾咋

元元朗721 大家唔可以就咁算，一定一定要拉尻哂班仆街

推